和平理性 非暴力 非粗口

仲難聽過粗口
講完都打個冷震

無人記得呢班友咩？

仲出去就真係on9